【文宣入黎】9.15北角、炮台山 福建幫打人 影片合集

我朋友以事件為基礎
將唔同片整理左時序
亦都mark左timestamp方便定位
佢話希望幫到各位文宣組手足剪片 同埋 解釋叫我幫佢放上黎連登

【有線新聞】全晚打鬥總結：

還原 9月15日晚上7點半 炮台山地鐵站內外 + 麥當勞打鬥
***「藍色摺凳男人」係 point of synchronization***
影片分時序
（1）now新聞 港島一帶現場情況
[真實時間19:54:17] 藍衣女子於炮台山站外上返行人路
[真實時間19:55:04] 藍色摺凳男人出現
[真實時間19:58:07] 接回（1）炮台山內打鬥
[真實時間19:59:35] 接回（**）麥當勞打鬥

（2）RTHK【港島區最新情況】現場直播
[6:09:53]炮台山有人手持摺櫈打鬥

（3）立場新聞【9.15 港島．直播 14】北角→炮台山
[22:13] 藍衣女子於炮台山站外上返行人路
[24:21] 藍色摺凳男人附近嘅黃衣男人放低枝煙
[25:25] 福建狗嗌「殺」，與警犬齊上齊落
[26:22] 接續（*）

（4）Hendrix To （直播source未明）
[0:02]赤裸男人撞去黑衣人
[0:27]藍色摺凳男人附近嘅黃衣男人放低枝煙

（5）熱血時報【港島現場】北角福建幫
[1:13]赤裸男人撞去黑衣人（應非示威者）

（6）CBC 【915炮台山回顧 | 警察與福建幫齊上齊落「打曱甴」】（影片時序有剪接）
[0:10] 藍色摺凳男人抽擊示威者，接（*）
[8:10] 福建狗嗌「殺」，與警犬齊上齊落

（*）【城大SU編委】福建幫摺櫈抽擊示威者
[0:13] 藍色摺凳男人抽擊示威者

(**) 【中大學生報】炮台山麥當勞外有操福建口音的人用棍毆打市民

還原9月15日炮台山晚上8時福建幫吹雞事件
影片按時序
（1）
【915炮台山回顧 | under armour福建幫被同鄉利用 出頭不成反被打】

（2）
熱血時報【福建幫吹雞「福建人出嚟」，炮台山大戰示威者】

[0:50] 「福建人出黎！」

（3）Auman（TLHK特約記者）
開首：「福建人出黎！」

（4）蘋果日報【蘋果fb live】9.15港島自遊行（續）
[45:45] 「福建人出黎！」

（4）後續
熱血時報【港島現場】北角福建幫阻記者拍攝

還原9月15日晚上九時半麥當勞福建幫事件
【浸大SU editorial board】福建幫無法無天亂打人 警員到場竟推開記者

[1:10]打鬥停止「你做乜嘢啊」

【中大學生報】【北角福建幫被市民反擊】即時回顧
[0:55] 打鬥停止「你做乜嘢啊」

【蘋果日報】【蘋果fb live】9.15港島自遊行（續）
[1:57:14]打鬥停止「你做乜嘢啊」

還原9月15號9:40福建幫於康威商場被打
主影片
熱血時報【港島現場】福建幫掟樽被打
[1:12] 藍色間條男站在樓梯間

Sean Li (source unknown)
[3:18] 藍色間條男站在樓梯間

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
+機場員工集體Call Sick
+雷達站/機場附近新搞作
+大量中港貨櫃司機加入物資支援！

更多攻略，陸續公布，敬請留意

push

辛苦曬，整合好緊要，等大家明確了解時間線

push啊無人理

更新返
還原 9月15日晚上8點 炮台山地鐵站內外 + 麥當勞打鬥

高質

可剪埋一齊？

推

幫你推

再推多次